發現毒撚無人權

牙久 牙久 牙~~久！